# Техническая поддержка

Вы можете связаться со службой технической поддержки поставщика услуги:

- через форму обратной связи;
- по телефону [8 800 301 2546](tel:88003012546);
- по адресу электронной почты <support@camera.rt.ru>.

Для быстрого решения проблемы по электронной почте или через форму обратной связи приложите скриншот возникшей проблемы к своему запросу.

## Форма обращения в техническую поддержку

В разделе «Обратная связь» можно отправить письмо в техническую поддержку, если у вас возникли проблемы с работой в приложении.

Чтобы связаться с сотрудниками технической поддержки, выберите тему обращения, введите текст и нажмите «Отправить».

Письмо автоматически отправится на адрес технической поддержки. В ближайшее время с вами свяжется сотрудник Ростелекома по электронной почте или телефону.
